主席曲線教我地要令到個環境去到紅色

主席曲線教我地要令到個環境去到紅色
岩岩佢自己講 紅色 馬上唔會開會 黃色仲可以開會

push